條街多人到

企撚開少少啦屌你老母

不如你依家大叫

咁你自己又唔企開啲
你都有份阻人喎

度度都係人 你地唔覺得成個人好燥架咩

下下都要撞鳩啲唔撚識行路既賤人先過到去

究竟啲人係邊撚到spawn出黎